{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 낭만가옥 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は10:00です。 予約人数に追加される場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 どんな理由でもペットと一緒にいる場合、入室を拒否されることがありますし、払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約が可能です。 一軒家ペンションはメゾネットタイプであり、IPTVとWiFiをご提供しております。 屋外テラスがあり、禁煙されており、アメニティと基本的なスパイスが提供されています。 駐車可能であり、ドリップバッグコーヒーとパンもご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合、予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "入室人数が最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "どんな理由でもペットと一緒にいる場合、入室を拒否されることがありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "一軒家ペンションはメゾネットタイプであり、IPTVとWiFiをご提供しております。屋外テラスがあり、禁煙されており、アメニティと基本的なスパイスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能であります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "ドリップバッグコーヒーとパンもご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 667
    }
}